\section{Plot Gallery}
\subsection{tikz}
下面我们给出zTikZ这部分命令的一些综合绘图案例:
\begin{leftbar}
\noindent 如果你修改了绘图代码，但是发现得到的pdf中的图像并没有改变，那么极有可能是因为
你指定的精度过高，超出了\TeX{}的内存使用限制.(而且由于采用了external库用于缓存，有可能你在编译时并不会抛出
这个错误) 其实比较耗费内存的点主要有3个:
\begin{itemize}
    \item 指定的精度过高, 一般情况下在区间长度$<5$时指定精度为100就已经足够了
    \item 使用了多个\cmd{\ContourPlot}函数，在默认的精度 100下，多个此函数也可能导致内存超出
    \item 最后一点耗时的点就是\cmd{\ShowIntersecion}命令，可以先用Geogebra得到交点后再使用
        \cmd{\ShowPoint}命令进行点的绘制.
    \item 更严重的如果出现了编译错误，请考虑去掉\cmd{\ShadePlot}命令,或在\cmd{\usepackage[external=false]{ztikz}}
        的情况下使用此命令.
\end{itemize}
\end{leftbar}


\subsubsection{Example 1}
\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \input{./Example/example_1.tex}
    \caption{Parabolic Example}
    \label{fig:1-parabolic}
\end{figure}
\inputminted{latex}{./Example/example_1.tex}
\newpage

\subsubsection{Example 2}
\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \input{./Example/example_2.tex}
    \caption{Normal-distribution Example}
    \label{fig:2-norm-distribution}
\end{figure}
\inputminted{latex}{./Example/example_2.tex}
\newpage


\subsubsection{Example 3}
\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \input{./Example/example_3.tex}
    \caption{Sup and Inf Example}
    \label{fig:3-sup-inf}
\end{figure}
\inputminted{latex}{./Example/example_3.tex}
\newpage


\subsubsection{Example 4}
\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \input{./Example/example_4.tex}
    \caption{Loop Plot Example}
    \label{fig:4-loop-to-plot-function}
\end{figure}
\inputminted{latex}{./Example/example_4.tex}
\newpage

\subsubsection{Example 5}
\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \input{./Example/example_5.tex}
    \caption{Darboux Example}
    \label{fig:5-darboux-function}
\end{figure}
\inputminted{latex}{./Example/example_5.tex}
\newpage


\subsubsection{Example 6}
\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \input{./Example/example_6.tex}
    \caption{Stairs Function Example}
    \label{fig:6-stairs-function}
\end{figure}
\inputminted{latex}{./Example/example_6.tex}
\newpage


\subsubsection{Example 7}
\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \input{./Example/example_7.tex}
    \caption{Functions and Points Example}
    \label{fig:7-points-function}
\end{figure}
\inputminted{latex}{./Example/example_7.tex}
\newpage


\subsubsection{Example 8}
\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \input{./Example/example_8.tex}
    \caption{Polar and Contour Example}
    \label{fig:polar-contour-plot}
\end{figure}
\inputminted{latex}{./Example/example_8.tex}
\newpage


\subsubsection{Example 9}
\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \input{./Example/example_9.tex}
    \caption{Exp Functions Example}
    \label{fig:9-exp-functions}
\end{figure}
\inputminted{latex}{./Example/example_9.tex}
\newpage



\subsubsection{Example 10}
\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \input{./Example/example_10.tex}
    \caption{Log Functions Example}
    \label{fig:10-log-function}
\end{figure}
\inputminted{latex}{./Example/example_10.tex}
\newpage


\subsubsection{Example 11}
\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \input{./Example/example_11_1.tex}
    \caption{11 Inverse Function Plot-1}
    \label{fig:11-inverse-function-1}
\end{figure}
\inputminted{latex}{./Example/example_11_1.tex}

\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \input{./Example/example_11_2.tex}
    \caption{11 Inverse Function Plot-2}
    \label{fig:11-inverse-function-2}
\end{figure}
\inputminted{latex}{./Example/example_11_2.tex}
\newpage

\subsubsection{Example 12}
\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \input{./Example/example_12.tex}
    \caption{12 TikZ Built-in Plot}
    \label{fig:12-tikz-plot}
\end{figure}
\inputminted{latex}{./Example/example_12.tex}
\newpage

\subsubsection{Example 13}
\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \input{./Example/example_13.tex}
    \caption{13 Polar Plot And Coordinates}
    \label{fig:13-polar-plot}
\end{figure}
\inputminted{latex}{./Example/example_13.tex}
\newpage


\subsection{Mathematica}
\subsubsection{Example 1}
\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \input{./Example/example_1.wls}
    \caption{1 Plot Stoke}
    \label{fig:1-plot-stoke}
\end{figure}
\inputminted{mathematica}{./Example/example_1.wls}
\newpage


\subsubsection{Example 2}
\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \input{./Example/example_2.wls}
    \caption{2 3D Plot}
    \label{fig:2-3d-plot}
\end{figure}
\inputminted{mathematica}{./Example/example_2.wls}
\newpage


\subsubsection{Example 3}
\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \input{./Example/example_3.wls}
    \caption{3 Interval Plot}
    \label{fig:3-interval-plot}
\end{figure}
\inputminted{mathematica}{./Example/example_3.wls}
\newpage


\subsubsection{Example 4}
\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \input{./Example/example_4.wls}
    \caption{4 Stream Plot}
    \label{fig:4-stream-plot}
\end{figure}
\inputminted{mathematica}{./Example/example_4.wls}
\newpage

\subsubsection{Example 5}
\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \input{./Example/example_5.wls}
    \caption{5 Hamiltonian Graph}
    \label{fig:5-hamiltonian-graph}
\end{figure}
\inputminted{mathematica}{./Example/example_5.wls}
\newpage


\subsubsection{Example 6}
\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \input{./Example/example_6.wls}
    \caption{6 statistic Plot}
    \label{fig:6-statistic-plot}
\end{figure}
\inputminted{mathematica}{./Example/example_6.wls}
\newpage



\subsubsection{Example 7}
\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \input{./Example/example_7.wls}
    \caption{7 Stream Plot}
    \label{fig:7-stream-plot}
\end{figure}
\inputminted{mathematica}{./Example/example_7.wls}
\newpage

\subsubsection{Example 8}
\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \input{./Example/example_8.wls}
    \caption{8 3D Sphere}
    \label{fig:8-3d-sphere}
\end{figure}
\inputminted{mathematica}{./Example/example_8.wls}
\newpage


\subsection{Python}
\subsubsection{Example 1}
\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \input{./Example/example_1.mpl}
    \caption{1 Step Demo}
    \label{fig:1-step-demo}
\end{figure}
\inputminted{python}{./Example/example_1.mpl}
\newpage


\subsubsection{Example 2}
\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \input{./Example/example_2.mpl}
    \caption{2 Histogram Demo}
    \label{fig:2-histogram-demo}
\end{figure}
\inputminted{python}{./Example/example_2.mpl}
\newpage


\subsubsection{Example 3}
\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \input{./Example/example_3.mpl}
    \caption{3 3D Stem Demo}
    \label{fig:3-3d-stem-demo}
\end{figure}
\inputminted{python}{./Example/example_3.mpl}
\newpage

\subsubsection{Example 4}
\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \input{./Example/example_4.mpl}
    \caption{4 3D Numpy Logo}
    \label{fig:4-numpy-logo}
\end{figure}
\inputminted{python}{./Example/example_4.mpl}
\newpage

